{
  "id_query": "27004043",
  "total": 20932,
  "total_current": 200,
  "max_score": 68.03771,
  "origin_question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
  "hits": [
    {
      "score": 43.015457,
      "id": "17584576",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua ở TGDD mang ra nước ngoài có sử dụng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em bán ra là bản quốc tế, nên khi gắn sim ở nước ngoài sử dụng vẫn được ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.469707,
      "id": "24859107",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này sang nước ngoài có sử dụng đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhà mạng có băng tần được máy hỗ trợ thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.31476,
      "id": "21038835",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi: đây phải là bản quốc tế không ạ? Nếu không, nếu mình muốn đem ra nước ngoài sử dụng thì thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Iphone bên mình kinh doanh là bản quốc tế, nên bạn mang ra nước ngoài và gắn sim GSM vào là sử dụng được bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.584862,
      "id": "20904490",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu các thím. Tính mua mà nghe các thím nói chỉ sử dụng được 4 giờ thôi nhu cầu sử dùng pin cao làm hoang mang quá?",
      "answer": "Chào bạn, Pin bạn có thể sử dụng với nhu cầu bình thường khoảng 1 ngày bạn nha.Còn bạn sử dụng liên tục thì khoảng 4 tiếng là hết pin ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.023445,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sử dụng lướt web liên tục mà chỉ sử dụng được 5 giờ thì có bị cho là chai pin k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị sử dụng máy liên tục trong khoảng 5h là bình thường đó ạ. Để an tâm, chị có thể kiểm tra tính trạng pin theo hướng dẫn tại bài viết  nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.561142,
      "id": "28041169",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải sách hướng dẫn sử dụng iphone 6 Tiếng Việt ở web nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khải hướng dẫn tại nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.184072,
      "id": "19736664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mang ra nước ngoài có sử dụng được ko vay?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.136703,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.996965,
      "id": "31912269",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có máy loại đã qua sử dụng không ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ có ạ, anh có thể tham khảo các sản phẩm trên bên em đang có bán  anh nhaChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.943253,
      "id": "28179676",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi vào r thì làm sao sử dụng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào bạn, SIM nghe gọi bạn có thể đăng ký 1 gói cước 3G hay 4G để dùng vào mạng luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.930813,
      "id": "30021254",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua nhưng không có sử dụng hay mở nguồn pin thì để máy nguyên vậy có sao không ạ. Mình mua dự phòng máy ip mình hư.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này còn phụ thuộc vào cách bảo quản nữa chị nhé, nếu chị để máy quá lâu thì có thể pin trong máy sẽ có tình trạng kiệt pin nha chị.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.56708,
      "id": "24282891",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi điện thoại Ip6 từ mỹ bỏ sim sử dụng được về Việt Nam bỏ sim vào không nhận sim được ạ. Mong ad trả lời?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể iPhone của bạn là phiên bản Lock (khóa mạng) rồi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.561625,
      "id": "20017798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này mới hay đã qua sử dụng ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này là sản phẩm mới đó chị nhé, nguyên hộp nguyên seal luôn chị nha,  nếu quan tâm sản phẩm chị vui lòng cung cấp thông tin (tên số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ chị giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.457321,
      "id": "22479690",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này có hàng đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.386116,
      "id": "28182052",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi, khi mua hàng thì em được nhân viên báo : em là khách hàng thân thiết nên được giảm tiền và hỏi là em có sử dụng ưu đãi giảm đó không ? Nếu không sử dụng, thì ưu đãi đó được cộng dồn về sau khi mua hàng không ? hay chỉ được sử dụng lần ưu đãi này và lần sau không còn ưu đãi ?",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi trường hợp này anh vui lòng liên hệ 18001060 để bên em hỗ trợ anh trực tiếp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.35737,
      "id": "29146120",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này mới hay đã qua sử dụng?",
      "answer": "Chào anh !Dạ đây là máy mới nha anh, anh yên tâm anh nha. Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.10155,
      "id": "20985891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng máy iphone 6 thì bị sập nguồn bật lên không được,mua từ đầu tháng 7.Nếu đem ra sẽ được bảo hành hay đổi máy mới ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Nếu lỗi từ nhà sản xuất và sử dụng trong 1 tháng đầu thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương. Còn nếu đã qua tháng thứ 2 thì bên em gửi bảo hành chị nhé. Chị mang ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.063402,
      "id": "25768058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sạc đầy 100% pin thì sử dụng liên tục được mấy giờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh dùng liên tục thì khoảng 3-4h, tùy vào độ sáng màn hình, kết nối mạng... anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.93243,
      "id": "19407704",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về là được cài sẵn icloud hay sao qtv và mình ko sử dụng icloud được ko,qtv chỉ cho e kiểm tra icloud ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua không được cài sẵn iCloud , máy không dùng iCloud cũng được nhé bạn .Bạn vào cài đặt > iCloud > tại đây bạn sẽ thấy tài khoản iCloud của máy được đăng nhập nếu có nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.931927,
      "id": "32168541",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng bền không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này sử dụng khá bền bỉ đó chị ơi, tuy nhiên sự bền bỉ của 1 sản phẩm còn phụ thuộc người dùng nữa ạ, đừng sử dụng bất cẩn quá thì sản phẩm vẫn sẽ còn nguyên vẹn sử dụng tốt  đó chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.887749,
      "id": "26666816",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào AD, Mình sử dụng thẻ tín dụng Fe Credit, có trả góp 0% được không ?",
      "answer": "Chào anh !Anh có thẻ tín dụng của FE Credit có thể mua trả góp iPhone 6 32GB nha anh, anh thanh toán 100% giá trị máy qua thẻ, sau đó chia cho 6 tháng góp anh nha:Số tháng trả góp: 6 thángSố tiền góp mỗi tháng: 1.165.000đ.Tổng tiền trả góp: 6.990.000đ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.357672,
      "id": "17952352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực iPhone 6 mình tháo ra.. rồi sử dụng lại được không vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng miếng dán cường lực trên máy thì không sử dụng được lần 2 nữa bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.312727,
      "id": "19677226",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 này sử dụng được một ngày không vậy ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng ít thì điện thoại này có thể duy trì được gần 1 ngày bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.310701,
      "id": "27335391",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng phiếu mua hàng mua mua đt philip được không",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) khi anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB có thể sử dụng để mua Điện thoại Philips ( Mới ) tại Thegioididong.com được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.11411,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.06983,
      "id": "23289753",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã sử dụng rùi a bạn",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì vẫn là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal nguyên hộp chị nha. Và sản phẩm đang được khuyến mại với giá online giá rẻ đó ạ. Nếu ưng ý sản phẩm trên thì chị hãy cho em biết khu vực chị ở để em kiểm tra xem nơi chị có còn hàng hay không chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.061626,
      "id": "28179582",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại này sử dụng được mấy sim vậy.",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này dùng được 1 sim anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.783836,
      "id": "19690296",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sử dụng để nghe nhạc, xem phim, chơi game,  lướt web thì pin sử dụng được bao lâu ạ,",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn sử dụng để nghe nhạc, chơi game, xem phim, lướt web thì pin sử dụng liên tục được khoảng 4-5h bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.345972,
      "id": "29125444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 ngoài sử dụng nút home và nguồn thì còn cách nào để sáng màn hình khi tắt máy k ad...mà k cần jabreak .. sử dụng ứng dụng thứ 3 chẳng hạn",
      "answer": "@Lê Tiến: trtt",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.199362,
      "id": "30992348",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được mấy h?",
      "answer": "Chào chị Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.19161,
      "id": "24908766",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không sử dụng mà sao máy cứ tụt pin vây ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.158697,
      "id": "23764461",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500 này có được sử dụng luôn để thanh toán giá iphone 6 không AD",
      "answer": "Chào anh Sơn,Rất tiếc, phiếu mua hàng 500.000đ của sản phẩm này không thể hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua được,  mong anh thông cảm. Phiếu mua hàng này có thể hỗ trợ anh mua được tất cả các sản phẩm đang được kinh doanh tại DienmayXANH.com , Thegioididong.com vào các đơn hàng sau anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.093987,
      "id": "17443624",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đó còn mới hay đã qua sử dụng vây?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm mới anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đăng kí nhận thông tin khi hàng về  ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.06179,
      "id": "19483684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua điện thoại này hôm 30/4. Về sử dụng thì thấy nếu nhìn góc nghiêng từ phím tắt - ở âm lượng nhìn lên thấy khe sáng từ màn hình. Vậy đt mình có đảm bảo khi sử dụng k? liệu bụi bẩn, hơi nước có vào ảnh hưởng đến mày k? Nếu mình cảm thấy k an tâm thì có được đổi máy mới k?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.044613,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này sử dụng khoảng bao nhiêu tiếng ạ ,ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.01033,
      "id": "27287354",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin sử dụng trong vòng bao lâu ak?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.005842,
      "id": "19908094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua 1 con vivo x9 plus bên nước ngoài không có hỗ trợ tiếng việt vậy trên tgdd có cài đặt được tiếng việt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ uprom nên bạn có thể mang đến các cửa hàng điện thoại xách tay để được hỗ trợ nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.995502,
      "id": "18442338",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này phiên bản việt nam hay quốc tế",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này là phiên bản quốc tế được hãng phân phối chính thức tại Việt Nam chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.967596,
      "id": "22060378",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thường bị nóng nếu sử dụng liên tục thì máy có vấn đề gì không hả bạn?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sử dụng máy liên tục thì máy sẽ nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.896114,
      "id": "19874453",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên mua điện thoại cũ đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào anhTùy vào nhu cầu của anh thôi ạ, anh không đủ khả năng mua sản phẩm mới thì có thể tham khảo mua máy đã qua sử dụng cũng được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.89436,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi dung lượng pin sử dụng có được lâu không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều chị nhé. Xin thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.858776,
      "id": "20331696",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới luôn hay đã qua sử dụng rồi bạn",
      "answer": "Chào chị.Sản phẩm Iphone 6 32gb là sản phẩm mới chị nhé. Hàng mới 100% hàng chính hãng ạ.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.798893,
      "id": "23184026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng iphone 6 bản 32g mua ở tgdd được 6 tháng. Không biết ở tgdd có thâu lại k vậy. Cảm ơn trước ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com và đã sử dụng được 6 tháng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 55% giá trị sản phẩm anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là thông tin tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.74216,
      "id": "21850949",
      "field_search": "question",
      "question": "thời lường sử dụng được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.732664,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.667267,
      "id": "27650547",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 Vừa sạc vừa sử dụng có nỗ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bênh mình không thể thông tin chính xác được, mong bạn thông cảm nhé. Tuy nhiên tốt nhất bạn không nên vừa sử dụng vừa sạc vì vừa nguy hiểm và vừa ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.521036,
      "id": "17884717",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone 6 tại tgdd đã qua sử dụng. Máy có vấn đề thì e có thể đổi lại máy ở tgdd không",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm đổi trả anh có lỗi của nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.493217,
      "id": "22268654",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của mình chỉ hiện tỉ lệ sử dụng pin trong 24h chứ không hiện trong 7 ngày qua thì có bị sao không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do chu kỳ sử dụng chưa đủ 7 ngày nên máy chưa thông kê nên bạn thử sử dụng đủ chu kỳ 7 ngày xem máy có hiển thị không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.357315,
      "id": "30251610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có cần dùng thẻ nhớ k? Hay là chỉ cần lắp sim vào sử dụng?",
      "answer": "Chào chị , Điện thoại iPhone thì không hỗ trợ thẻ nhớ nên không gắn thẻ nhớ được chị nhé .Chị chỉ cần gắn SIM là dùng thôi ạ .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.325607,
      "id": "30576398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này hàng sử dụng rồi phải không dị",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm anh đang xem là hàng mới anh nha, anh có thể tham khảo các sản phẩm  này bên em đang có bán ạChúc anh tìm được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.280346,
      "id": "23718758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán IP6 đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em có kinh doanh iPhone 6 đã qua sử dụng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.253998,
      "id": "25865801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình sử dụng chưa đến 1 năm . Sạc đầy pin mình ko đụng đến thì để đc 5 ngày , nhưng nếu sử dụng cứ lướt web hay facebook vài phút là nó tụt 1% pin thì không biết có phải pin máy bị chai rồi hay ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.239885,
      "id": "20033618",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32G đi ra nước ngoài có dùng được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể yên tâm sản phẩm mang ra nước ngoài vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.23948,
      "id": "18552619",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này và sony xperia xz thì nên chọn cái nào? nhu cầu ko cao, ko chơi game, chỉ lướt web, fb, mail làm việc, nghe nhạc thì nên chọn máy nào? mình cần máy có độ bền để sử dụng được lâu, máy ổn định ko giật lag khi sử dụng lâu ngày",
      "answer": "Chào anh Dương,Dạ với 2 sản phẩm trên thì đều hỗ trợ khá tốt các nhu cầu của anh đó ạ. Nhưng nếu anh muốn 1 sản phẩm có dung lượng pin lớn hơn để có thể sử dụng lâu hơn thì anh nên chọn XZ. Nếu anh muốn 1 sản phẩm có thể sử dụng ổn định hơn và không quá quan tâm đến pin thì Iphone 6 sẽ là 1 lựa chọn hợp lý. Để có đánh giá riêng của mình về 2 sản phẩm này thì anh có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com bên em để có thể trải nghiệm 2 sản phẩm này anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.230701,
      "id": "21285178",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định mua con này nhưng pin thấp quá. Vậy có cách nào kéo tg sử dụng ra ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng kiểm tra và tắt những ứng dụng chạy ngầm hoặc gỡ bỏ bớt ứng dụng không sử dụng liên quan đến mạng xã hội, những kết nối không cần thiết như Wifi, 3G, GPS, Bluetooth,..để giảm tiêu hao dung lượng Pin nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.147312,
      "id": "30395198",
      "field_search": "question",
      "question": "pin sử dụng được trong bao lâu",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm này anh có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh như tác vụ khi sử dụng tình trạng máy khi sử dụng mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.095242,
      "id": "19556985",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nua máy ở TGDD ngày 14/6/2017 tặng mẹ nhưng khó sử dụng muốn đổi sang dòng samsung thì TGDD có mua lại không và mua lại với giá bao nhiêu để mình còn cân đối. Mình mua giá 8,99 tr, máy và phụ kiện vẫn như mới, chưa sử dụng",
      "answer": "Chào anh,Nếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ hoàn lại 7.192.000đ để anh đổi sang Sản phẩm khác ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.085232,
      "id": "26952979",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang sử dụng ios 11.2.6 có nên cập nhật lên ios 11.3.1 không, em mới mua máy ở siêu thị ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đã chạy IOS 11 rồi thì bạn nên cập nhật lên IOS 11 bản cập nhật ( 11.3.1) để chạy được ổn hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.084024,
      "id": "22232120",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bình dương còn điện thoại iPhone đã qua sử dụng không ạ iPhone 6s lus hay 6 lus không ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì tại Bình Dương đang còn khá nhiều sản phẩm Iphone 6s Plus đã qua sử dụng đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.028755,
      "id": "29274300",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera lồi ra vậy nếu không sử dụng ốp nó có bị trầy camera không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này nếu không sử dụng ốp lưng thì vẫn không sao ạ, tuy nhiên nếu va chạm mạnh thì có thể ảnh hưởng đến camera bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.025343,
      "id": "21621641",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cà mau còn bản này mà đã qua sử dụng k ad",
      "answer": "Chào anh Phú,IPHONE 6 32GB CŨ em kiểm tra ở Cà Mau còn 1 máy . Anh có thể tham khảo máy nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.870504,
      "id": "23285290",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip6. Hay 6s nào đã qua sử dụng ko add",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm IPHONE 6 32GB và IPHONE 6S đổi trả hiện bên em vẫn còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com trên toàn quốc đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm có hàng tại siêu thị gần anh nhất không anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.84333,
      "id": "23400310",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua iphone 6 nước ngoài rồi về tgdd để cài rom tiếng việt thì có được ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ cài rom cho sản phẩm anh nha. Nhưng anh có thể mang sản phẩm đến trực tiếp  để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.824713,
      "id": "31262463",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng tầm 2 3 năm dc k ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này vẫn sử dụng với thời gian khá dài khoảng vài năm nữa anh nha, tuy nhiên theo thời gian thiết kế máy sẽ bị tụt hậu thôi ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.804655,
      "id": "20938888",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy iphone 6 32GB đã qua sử dụng ko ạ",
      "answer": "Chào anh Đạibên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.78957,
      "id": "27281014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và iphone 6s máy nào sử dụng pin đc lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6s có thời gian sử dụng nhỉnh hơn đôi chút, không quá nhiều ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.73722,
      "id": "26490430",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng ss a5 2016 mua ngày 26/9/2017, máy bị cấn nhẹ 2 chỗ ở phần viền, Muốn chuyển sang máy ipjhone 6 này có thu lại được không ad?",
      "answer": "Chào anh Dạ anh có thể cung cấp thêm thông tin sản phẩm của mình được mua với tình trạng máy mới hay máy cũ, có được mua tại Thegioididong.com hay không, và giá mua cụ thể hơn để em tư vấn tốt hơn cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.710901,
      "id": "22411079",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 6 32 gb thì pin sử dụng được bao lâu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé. Còn nếu sử dụng bình thường thì có thể dùng được khoảng 1 ngày ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.685612,
      "id": "21507429",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 màu hồng đã qua sử dụng thì giá bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em không có iphone 6 32GB màu hồng đổi trả nha chị, chỉ có màu vàng đồng, chị có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.565546,
      "id": "29876029",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có sử dụng đc measure app ko chứ mình thấy nó trong phần bộ nhớ mà ko có cách nào sử dụng đc. Đã lên ios 12",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin hiện tại bạn không sử dụng được cụ thể như thế nào, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.528467,
      "id": "24332526",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này sau 1 thời gian sử dụng có dễ bị cong hay tróc sơn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , nếu sử dụng cẩn thận thì sẽ không dễ bị cong hay tróc sơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.527756,
      "id": "24313127",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nguyên seal mà không có sách hướng dẫn sử dụng ad",
      "answer": "@Nguyễn Viết Tiếm:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.467636,
      "id": "25635889",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy khác sạc cho iphone đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.46612,
      "id": "22220172",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy sử dụng trong thời gian bao lâu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lượng pin này nếu anh xử dụng các tác vụ cơ bản như gọi điện thoại không liên tục thì pin có thể chịu khoảng được 1 ngày đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.376322,
      "id": "27663738",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này em mới mua về hồi trưa sử dụng tới bây giờ hết pin . Cho em hỏi nếu em sạc thì đầy 100% rút ra hay là sạc máy tiếng mới rút ra được hả QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sạc đầy Pin rồi rút nguồn được, không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.27761,
      "id": "32077902",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có ip6s qua sử dụng mà máy còn tốt giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Dạ mình vui lòng truy cập  để tham khảo máy giúp em anh nha, và mỗi sản phẩm có tình trạng trầy xước cũng như thời gian bảo hành còn lại khác nhau nên có giá chênh lệch anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.255838,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, máy em của nhà mạng CH thì sử dụng như mấy máy kia không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Ký hiệu CH ở đây là hiển thị cho biết sản phẩm được xuất xứ từ thị trường Trung Quốc bạn nhé, và nếu máy là sản phẩm quốc tế thì sử dụng bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.249796,
      "id": "24355310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng skye trên ip6 các tệp word và excel máy load về thì được lưu ở đâu ak",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tải các file bạn đề cập trên Skype bằng cách nào để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.234264,
      "id": "17655437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy này sử dụng đúng cách, tuổi thọ bao nhiêu năm",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có tuổi thọ rất bền nếu sử dụng đúng ạ, chưa có thống kê cụ thể những em nghĩ cũng khoảng 2 3 năm ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.221775,
      "id": "23801997",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho mình hỏi nếu sử dụng mã giảm giá 8% để mua hàng trong hôm nay thì có được tặng phiếu mua hàng 500k nữa không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị ơi với Iphone thì không áp dụng mã giảm giá chị nhé. Mong chị thông cảm. Chị có thể chọn sản phẩm khác hoặc có thể mua Iphone 6 32GB với giá bình thường và nhận phiếu mua hàng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.20467,
      "id": "20891017",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mới mua về có cần sạc đủ 7h rồi mới sử dụng không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 7-8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.189169,
      "id": "19372018",
      "field_search": "question",
      "question": "máy sử dụng được lâu dài và xem phim chơi game có tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 này thì dùng tốt cho nhu cầu trên bạn nhé, bạn an tâm chọn mua sử dụng bạn nha. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.189142,
      "id": "26956725",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ip6 32g chỉ nghe gọi thì thời gian sử dụng pin trong bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 4-5 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.154993,
      "id": "25922820",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mua cách đây 7 tháng. Đột nhiên dây sạc đi kèm sp ko sử dụng được.  Nhưng bộ sạc này dùng cho iphone khác thì sử dụng bình thường.  Mình cũng thử sử dụng bộ sạc iphone7 cắm vào thì lại nhận. Ad cho hỏi trường hợp này cần xử lý như thế nào, có đc bảo hành thay thế bộ sạc ko?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.151463,
      "id": "22464374",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên mình còn  máy ip 6 hay 6plus 32g đã qua sử dụng ko hè",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em có hàng iPhone 6 32GB đã qua sử dụng anh nha. Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.118626,
      "id": "18461450",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản icluod sử dụng trên nhiều máy đc không qtv",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.11464,
      "id": "28180015",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này sử dụng được 1 sim vậy mình gắng sim nghe gọi rồi thì làm sao gắng sim mạng được vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể chọn Sim vừa có thể nghe gọi tốt và vừa có thể vào mạng tốt anh nhé, siêu thị bên em có đó ạ, anh vui lòng tham khảo Sim tại  anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.108137,
      "id": "31261678",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này sử dụng trong 2 3 năm tới còn ổn k ad",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này còn tùy vào mức độ bảo quản của người dùng ạ, nếu anh bảo quản máy tốt không rơi vỡ thì hoàn toàn dùng được trong 2-3 năm anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.078083,
      "id": "27133186",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nước ngoài có dùng đc k sop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB tại thegioididong.com kinh doanh là bản Quốc tế nên sử dụng ở nước ngoại được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.07782,
      "id": "21112637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà sử dụng trong 1 thời gian dài thì iP6 có sinh ra cái cái file rác không qtv???",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được hệ điều hành iOS tối ưu tuyệt đối gần như là không có các file rác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.976902,
      "id": "24517272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách sử dụng quay phim Full HD là ntn ad chỉ với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Camera > Quay Video > Chọn chế độ Full HD 1080p nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.96623,
      "id": "19218394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 ko sử dụng ốp thì có vấn đề gì ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại Iphone 6 nếu anh sử dụng cẩn thận, không để máy nơi có ma sát, không để rơi vỡ thì không sử dụng ốp không sao cả anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.912697,
      "id": "19578794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái Iphone 6 ở nước ngoài gửi về. Em muốn chạy chương trình tiếng việt cho máy có được không? Và phí trả khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này bên mình không hỗ trợ , mong bạn thông cảm nhé. Bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng chuyển về Apple bên ngoài để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.882816,
      "id": "27535879",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi : Cầm theo sang Canada , có thể gắn sim bên đó sử dụng được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Với sản phẩm trên thì chị vẫn có thể sử dụng sim của nhà mạng ở nước ngoài đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.858711,
      "id": "17791405",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi: mình mới mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại tgdd. Bây giờ mình muốn đổi sang dòng máy khác được không?",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc nếu anh từng mua ip6 32Gb đã qua sử dụng tại thegioididong.com thì hiện bên em không hỗ trợ đổi qua máy khác và cũng không hỗ trợ thu lại luôn ạ. Mong anh thông cảm anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.849823,
      "id": "19336158",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi,máy mua ở tgdd là mới nguyên 100% hay máy đã từng bóc ra rồi thế ạ ? QTV có cách nào giúp em phân biệt máy mới 100% và máy đã từng sử dụng rồi ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm mới 100% nguyên seal chưa bóc anh nha! Anh có thể ghé siêu thị và tận tay khui seal, máy mới chưa khui seal và máy đã qua sử dụng bên em kinh doanh là khui seal rồi anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.796602,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của máy sử dụng đến mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể sử dụng liên tục được khoảng 4 giờ với điện thoại này, thời gian này sẽ phụ thuộc vào tùy các tác vụ, ứng dụng khác nhau bạn sử dụng trên máy nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.751436,
      "id": "29698586",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang sử dụng bị như vậy. Không khởi động lại được luôn. Hướng dẫn mình cách khắc phục với.",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này anh thử nhấn giữ phím home và nguồn cho đến khi máy tắt và kiểm tra lại xem sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.7435,
      "id": "18800027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này pin sử dụng đc bao lâu z qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin trung bình thì được khoảng hơn 1 ngày bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.720308,
      "id": "24652054",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi Liên quân mượt không ạ? Máy bắt wifi tốt không? Truy cập web, lướt fb, sử dụng messenger có hay bị đứng máy, treo máy không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 đáp ứng tốt các yêu cầu trên , hầu như không có tình trạng giật , treo máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.687485,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.686604,
      "id": "23963733",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đáp ứng nhu cầu sử dụng khoảng bao nhiêu năm nữa ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu để sử dụng thì anh có thể sử dụng máy trong 2 năm nữa mà vẫn chạy mượt các ứng dụng hay game bình thường, còn nếu anh hay chơi game nặng , game đồ họa cao thì cấu hình máy đáp ứng chơi tốt trong khoảng 1 năm nữa thôi ạ, nếu muốn chơi tốt hơn phải đổi sản phẩm.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.68294,
      "id": "22681655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới sử dụng Ip nên nhờ hỗ trợ giúp mình có ứng dụng nào đọc file bộ nhớ như các máy Androi ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, trên iPhone thì không có ứng dụng hỗ trợ duyệt File lưu trên bộ nhớ máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.655396,
      "id": "19937881",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Iphone 6 của mình lại không hiển thị 4G mà chỉ hiển thị LTE, làm sao sử dụng 4G?",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này iPhone chỉ hiện LTE tức 4G bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.626808,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.609495,
      "id": "28883272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có được đổi điện thoại vivo y55 đang sử dụng để mua iPhone rồi trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ nếu chị mua sản phẩm mới bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng, bên em có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm chị nha. Chị có thể thông tin cụ thể ngày mua chính xác và giá máy khi mua để em tính giá giúp chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.567282,
      "id": "23995872",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua ip6 chưa được 1 tuần. sử dụng mọi thứ đều ổn. nhưng khi chơi game nặng thì chỉ 5p sau là nóng máy. tình trạng nóng máy như vậy có vấn đề gì không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5p đặc biệt là kết nối 3G hay chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.553648,
      "id": "32130789",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em không sử dụng vân tay đc v ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vệ sinh cảm biến vân tay và làm khô tay trước khi quét mở khóa để máy nhận diện chính xác hơn anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.543364,
      "id": "23554087",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e k hiện thời gian sử dụng pin ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.531652,
      "id": "28505116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này còn có đã qua sử dụng r hk ạ",
      "answer": "Chào chịDạ hiện bên em có kinh doanh IPHONE 6 32GB CŨ GIÁ RẺ nha chị, chị có thể cung cấp thông tin khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra hàng được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.528492,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu như 2 iphone mà sử dụng 1 icloud thì máy này có xem đuọc hết tin nhắn hay các cuộc gọi của máy kia k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo mình kiểm tra thì với iCloud thì mình không tìm thấy phần sao lưu nhật ký cuộc gọi và tin nhắn nên có thể sẽ không đồng bộ được sang điện thoại khác đăng nhập cùng tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.49838,
      "id": "23213926",
      "field_search": "question",
      "question": "KM ngày 18/11 chỉ áp dụng với một đơn hàng thôi hả shop? Mua hai chiếc có được giảm cả hai không hay cả đơn chỉ giảm 500k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Mỗi số điện thoại chỉ được mua 1 máy với giá khuyến mãi này thôi ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.496145,
      "id": "23866317",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua một chiếc iphone 6 32BG mình tra cứu thì thấy điện thoại của mình sản xuất tại Việt Nam, vậy có đúng không, Việt Nam có nhà máy sản xuất iphone phải không vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn tra cứu bằng cách nào vậy nhé ? và Việt Nam chưa có nhà máy sản xuất iPhone nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.388042,
      "id": "26242406",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua máy đã qua sử dụng thì có dc đánh giá sản phẩm trên trang web k",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp mình mua máy đã qua sử dụng tại Thegioididong.com anh vẫn được tham gia đánh giá sản phẩm tại trang website chính thức anh nha.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.384886,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình sử dụng Ip6 mới hôm qua nâng lên Ios 11.2.5 tự nhiên touch id vẫn sử dụng bình thường thì sau đó lúc đc lúc ko rồi lại mất luôn vô phần cài đặt thì ko còn vân tay nào. Mà lúc trước chưa nâng lên bản Ios mới thì vân tay sử dụng bt không có chịu chứng chậm hay lúc đc lúc ko. Mong được giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.346231,
      "id": "30334996",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng được sử dụng trong thời gian bao lâu v qtv ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH có thời hạn dùng trong 1 tháng anh nha, và PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.337109,
      "id": "29937047",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 được giảm 500.000đ là còn 6.990.000đ. Và mình tham gia chương trình \"Vui Trung Thu\" được mã giảm giá 4%. Có được sử dụng đồng thời 2 khuyến mại này không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể áp dụng đồng thời mã giảm giá và chương trình giảm giá 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.333046,
      "id": "28072078",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này chưa qua sử dụng còn nguyên hộp phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ đúng rồi ạ, sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên hộp, chưa khui seal, sau khi thanh toán, chị sẽ khui seal ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.332342,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.330229,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone mới mua sao k sử dụng mà bin vẫn bị hao vậy!! Thường thì iphone nếu k sử dụng bin sẽ nguyên và k bị hao mà",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.329113,
      "id": "22281870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mở 4G đánh liên quân thì sử dụng được khoảng mấy tiếng vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi  game với 3G liên tục được khoảng gần 3 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.312489,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sử dụng cục sạc máy samsung sạc pin cho ip6 có được ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể dùng củ sạc của J6 để sạc cho iPhone 6 bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.297743,
      "id": "20293418",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e không xoay được màn hình khi đang sử dụng facebook có phải lỗi không?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì đây là mặc định của máy nên bạn có thể yên tâm sử dụng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.296747,
      "id": "28518074",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng trị giá 500.000 sử dụng s ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, phiếu mua hàng 500.000đ thì chị dùng để mua tất cả các sản phẩm tại Thegioididong.com và DienmayXanh.com chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.270332,
      "id": "22751326",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sử dụng fb thì ứng dụng tự văng ra,em cũng xoá bớt các ứng dụng khác khi không dùng nhưng vẫn bị như thế,bây giờ làm thế nào ạ ???",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu sản phẩm chị mua tại siêu thị Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.268658,
      "id": "27404177",
      "field_search": "question",
      "question": "sử dụng mã giảm giá, khi nhận hàng tại cửa hàng thì có cần cmnd không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này không cần CMND chị nha, bên em sẽ cần thông tin số điện thoại mua hàng của mình chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.256393,
      "id": "18740385",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ lên facebook zalo.muốn ổn định chất lượng theo thời gian thì nên mua ip6 này hay các dòng adroid cùng tầm giá nhỉ ad.tư vấn giùm mình với.và đối với sử dụng 3g thì ip6 online facebook tầm được mấy tiếng.",
      "answer": "Chào bạn, Theo như mình trải nghiệm trên iPhone 6 này hệ điều hành của máy sử dụng IOS , với hệ điều hành này sẽ giúp bạn khi dùng ít bị giật, lag , thoát ứng dụng đột ngột , khá mượt khi dùng nên cá nhân mình sẽ lựa cho sản phẩm iPhone.Ngoài ra khi bạn sử dụng 3G khi sử dụng Facebook liên tục được khoảng 3 - 3.5 tiếng còn tùy vào quá trình bạn sử dụng như thế nào về độ sáng màn hình hay có ứng dụng chạy ngầm.... thì thời gian hơi chênh lệch 1 tí bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.210018,
      "id": "31435253",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này còn sử dụng tốt trong mấy năm nữa",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 sử dụng tốt khoảng 4 - 5 năm nữa chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.184305,
      "id": "30490848",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua cái này hay Nokia 5.1 plus nhu cầu chơi game lướt wed sử dụng dài lâu không hao ram về sau",
      "answer": "Chào anh,Nokia 5.1 plus thì sẽ đáp ứng nhu cầu chơi game, Ram nhiều của anh nhé. Còn lướt web và dùng lâu dài thì anh chọn máy nào cũng được nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.154438,
      "id": "20797535",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phầm là mới 100% chưa đạp hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bên em đang kinh doanh là sản phẩm mới 100% chưa khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.0757,
      "id": "27564383",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là IPhobe lock mình kg sử dụng sim ghép mà mình wifi thì có đc kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể sử dụng được wifi bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.067026,
      "id": "19697305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở siêu thị nông cống thanh hoá có s6  đã qua sử dụng ko ,",
      "answer": "Chào anh HùngHiện không còn máy Samsung S6 cũ nào tại Thanh Hóa ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.060966,
      "id": "20713171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xài khoảng bao nhiu năm nữa khai tử hết được sử dụng vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em không có thông tin về trường hợp này anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhà sản xuất hỗ trợ cho sản phẩm nữa anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.040108,
      "id": "25638837",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sử dụng củ sạc dòng máy android sạc cho iphone dc ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bộ sạc này có nguồn 1A thì có thể dùng được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.022806,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.965641,
      "id": "26828896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi, đây là hàng mới 100% hay đã qua sử dụng vậy TGDĐ?",
      "answer": "Dạ chào chị,Sản phẩm trên là sản phẩm mới nha chị. Tuy nhiên bên em vẫn có bán một số sản phẩm đã qua sử dụng mời chị tham khảo tại .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.962885,
      "id": "19654807",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.95899,
      "id": "22346585",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi phần mềm khoá các ứng dụng thì nên sử dụng phần mềm nào",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại với hệ điều hành IOS mình chưa tìm được ứng dụng hỗ trợ khóa các ứng dụng khác mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.927313,
      "id": "31803358",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi mình mới mua iphone 6 được 3 ngày. Các ứng dụng khác tải về đề chạy bình thường. Chỉ có ứng dụng Grab không hoạt động được ạ? Nó chỉ hiện màn hình màu xanh lá vậy thôi ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị gỡ ứng dụng - tải về cài lại thử lại xem sao chị nhé, mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.916288,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.89053,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi tại sao máy hay bị mất vân thế có phải do sử dụng nhiều quá k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp của bạn có thể vui lòng cung cấp thông tin rõ hơn về tình trạng mất vân như thế nào trên máy bạn , bạn có thể phản hồi thông tin tại đây để mình có thể kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.876373,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sử dụng chế độ nguồn điện thấp có hại PIN không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn sử dụng chế độ nguồn điện thấp giúp máy dùng tiết kiệm PIN hơn chứ không hại gì PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.875257,
      "id": "29779040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này pin dc hai ngày ko ạ nếu chỉ sử dụng face (30\"),messenger (45\"),zalo(27\"), youtube ( 7\") ,chơi game + lướt web (20\")",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra nếu bạn có sử dụng ứng dụng dù không nhiều nhưng pin máy cũng chỉ hỗ trợ sử dụng khoảng gần 1 ngày thôi bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.857609,
      "id": "28723193",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng 500k khi mua ip6 có áp dụng trực tiếp được hay không. 7tr490 còn 6tr990 hay phiếu đó chỉ áp dụng cho lần mua sau",
      "answer": "Chào anh,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không trừ vào giá sản phẩm anh nha. Anh có thể sử dụng Phiếu mua hàng này để mua tất cả siêu thị tại Thegioididong.com ở đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.83009,
      "id": "22184306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy có đuôi CH/A có đáng sử dụng k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu là sản phẩm chính hãng của Apple thì chất lượng tương đương nhau nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.797213,
      "id": "17528635",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục của i phone 6 có lâu không ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng pin liên tục với mạng 3G khoảng 4-5h nha bạn .Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.787716,
      "id": "19654843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.678936,
      "id": "30479573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nua online và thanh toán tại siêu thị vẫn được sử dụng mã giảm giá chứ ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mã giảm giá sự kiện 20/10 anh mua hàng với bất kỳ hình thức nào đều được áp dụng anh nhé, anh có thể yên tâm ạ Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.636831,
      "id": "28174075",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?,PMH có đc áp dụng để mua miếng dán MH k ạ ? Và mình có thể chia thành nhiều lần mua đc k ạ hay chỉ đc dùng 1 lần thôi ?",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể sử dụng PMH để dán màn hình có sản phẩm chị nha. Lưu ý: PMH được sử dụng trong 1 lần duy nhất và thời hạn sử dụng là 30 ngày tính từ ngày mua sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.624502,
      "id": "19891366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua iphone đã qua sử dụng tại ttdd trả góp có đc ko",
      "answer": "Chào chị HồngIphone cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin sản phẩm chị muốn mua, tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.609535,
      "id": "18707058",
      "field_search": "question",
      "question": "để biết iphone 6s đã qua sử dụng còn tốt hay ko mà mình tự kiểm tra dc thì có cách nào ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn yên tâm là các sản phẩm iPhone 6s đã qua sử dụng thì vẫn sử dụng tốt nha bạn, vì bên mình đã kiểm tra trước khi thu hồi máy đổi trả nhé. Còn về tự kiểm tra thì bạn vẫn có thể ghé siêu thị đang kinh doanh máy, kiểm tra trực tiếp vẫn được nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.588812,
      "id": "19815250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em mới mua hôm kia sạt đủ 8tiếng thì sử dụng 3tiếng thì pin rút nhanh vậy máy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.557178,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua 1 iPhone 6 đã qua sử dụng nhưng mỗi lần sử dụng nó bị đứng màn hình tắt mở lại Sài  bình thường là sao ạ",
      "answer": "Chào anh Có thể do máy bị lỗi nên anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra nơi bán để nhờ hỗ trợ kiểm tra lại nguyên nhân chính xác anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.54242,
      "id": "26288312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua và sd được 6 tháng, mấy bữa gần đây tự nhiên bị tụt pin rất nhanh chóng, ko sử dụng, tắt wifi thì mất 5% 1 tiếng, còn cầm sử dụng chưa đc 5 phút đã mất gần 10%",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.521854,
      "id": "21639655",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng đc khoảng bao lâu",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng được từ 3-4h tùy vào mức sử dụng của người dùng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.5144,
      "id": "26130342",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin sử dụng được bao lâu bằg wifi và bằg 3g",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể sử dụng được khoảng 3 giờ liên tục nếu bạn dùng 3G hoặc wifi và còn tùy vào ứng dụng bạn dùng mà máy sẽ tiêu hao pin nhiều hay ít nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.48762,
      "id": "30615397",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã ra cách đây hơn 4 năm ùi,liệu mua về sử dụng có Ok ko vậy amin ,với lại năm 2018 vậy có lỗi thời ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện giờ sử dụng vẫn tốt trong 2018 và không bị lỗi thời đâu anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.480001,
      "id": "19707500",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV, cho mình hỏi giữa Iphone 6 này và A5 2017 thì máy nào sử dụng ổn định, không có hiện tượng giật lag về lâu về dài ? Nhu cầu của mình là : nghe gọi, lướt facebook, nhắn tin messenger, xem phim và sử dụng 3,4 ứng dụng học ngoại ngữ. Mình định 4,5 năm mới thay máy. Mong QTV tư vấn giùm mình.,",
      "answer": "Chào anh Với nhu cầu của anh thì sản phẩm iPhone 6 32Gb sẽ là sản phẩm phù hợp cho anh đó ạ do iPhone luôn ổn định với hệ điều hành IOS, bảo mật cá nhân cao ( anh có thể kiếm lại nếu bị mất sản phẩm) nhưng nhược điểm của sản phẩm mà pin yếu, thiết kế đơn giản và do sử dụng hệ điều hành đơn giản nên sẽ không có nhiều tính năng, ứng dụng phong phú như Android và có nhiều ứng dụng tính phí anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.479603,
      "id": "23201720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi máy em moi su dụng nhung rất hao pin mặc dù kg có ứng dụng chạy ngầm... hay để yên máy kg sử dụng vẫn pị rút pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.466352,
      "id": "21736855",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game online,zalo,fb bằng 3g,4g thì máy sử dụng liên tục được khoảng mấy tiếng ad?",
      "answer": "Chào bạn.Với dung lượng pin của máy nếu bạn kết nối máy đến mạng 3G/4G và lướt web, chơi game , facebook liên tục thì pin của máy có thể hỗ trợ sử dụng từ 3-4h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.46463,
      "id": "19654852",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em đăng nhập id app store mà nó để bắt đầu sử dụng icloud vậy em không bấm vào sử dụng icloud có sao không vậy ,",
      "answer": "Chào anh,Anh đăng nhập ID AppStore và máy yêu cầu đăng nhập ICloud thì anh chọn không sử dụng ICloud cũng được nhé. Vì 2 tài khoản Appstore và Icloud là khác nhau đó anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.4515,
      "id": "25574545",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g ở tp tân an Long An. còn máy đã qua sử dụng không ad. giá bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì không có sản phẩm anh nha , anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.427523,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là khi mua về thì Máy chạy ios nhiêu, và nếu resert máy thì có quay lại đc ios ban đầu hay không? Mình đang sài ip6 ios 11.2.6 và có hiện tượng đơ nhẹ khi sử dụng",
      "answer": "Chào bạn,Máy mua về sẽ chạy IOS11 và việc reset không làm thay đổi phiên bản hệ điều hành, về việc máy chạy không mượt bạn vui lòng nhấn giữ phím nguồn và home cho đến khi máy tắt và khởi động máy lại giúp mình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.416712,
      "id": "21893991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dt iphone 6 32gb 9tr là máy mới hay là máy đã qua sử dụng vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm Iphone 6 32GB được kinh doanh với giá 8.990.000₫ là sản phẩm mới đó anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.404816,
      "id": "22036812",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua 6s hay 6+ vậy, đang sử dụng 6s thấy mau hết pin quá",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể lựa chọn iPhone 6 Plus với lượng pin lớn hơn (",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.377337,
      "id": "27413886",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình như có ai cùng vào sử dụng Trong khi mình dã tắt my ip rồi Ad chỉ giúp cái",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn làm thế nào bạn biết người khác cùng vào sử dụng, và cùng vào sử dụng điện thoại hay tài khoản icloud để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.325798,
      "id": "30384153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua online thì điện thoại vẫn sẽ là điện thoại mới 100% chứ ạ. và sử dụng nếu có vấn đề có được đổi trả hay bảo hành trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm chị mua online vẫn là sản phẩm mới 100% chị nha. Và bên em hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 nếu lỗi trong vòng 1 tháng dầu và sang tháng thứ 2 sẽ bảo hành gửi hãng chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.242355,
      "id": "26506742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở gần cửa hàng TGDD  tại huyện, muốn đặt mua online iphone 6 trong ngày hôm nay để được giảm giá 1tr có được không? Ngoài ra mình muốn mua thêm 1 đt SS Galaxy nữa thì có được áp dụng phiếu giảm giá 1 triệu nữa không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại mình đặt mua sản phẩm Iphone 6 trong ngày hôm nay thì mình có thể nhận được phiếu muahàng 1 triệu anh nhé. không biết mình đang quan tâm đến sản phẩm Samsung nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.237556,
      "id": "24434251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi sử dụng ip mình hạn chế nhấn nút home hay nút nguồn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là nhiều bạn chia sẻ không nên bấm nút home nhiều để tránh bị lờn nút đó ạ; tuy nhiên mình thấy thiết kế sau này của máy đã tốt hơn, bạn bấm nhiều trên 2 nút này vẫn bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.219662,
      "id": "21212659",
      "field_search": "question",
      "question": "có hàng iphone đã qua sử dụng ko ad",
      "answer": "Chào anh Tú,iPhone 6 32GB hiện tại có hàng đổi trả giá từ 7.070.000₫, anh vui lòng tham khảo  ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.21821,
      "id": "22030104",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6s đã qua sử dụng tại tgdd được 6 ngày. Bây giờ em muốn đổi ip6 thì có dc k ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com bên em là sản phẩm đổi trả thì bên em không thể hỗ trợ chị đổi trả lại sản phẩm này được chị nha. Mong chị thông cảm! Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.217667,
      "id": "25370730",
      "field_search": "question",
      "question": "E thường hay chơi game và sử dụng online nhiều nên chọn iphone 6 hay oppo a83 ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì em thấy anh nên mua Iphone 6 sẽ sử dụng phù hợp hơn cho việc online và chơi game anh nhé. Sản phẩm này có cấu hình mạnh mẽ hơn cùng với hệ điều hành IOS nên dùng ổn định. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.211918,
      "id": "25247019",
      "field_search": "question",
      "question": "Bấm phím home nhiều lần ip6 của mình nó vô hiệu hóa không sử dụng được. Khắc phục sao qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Máy bị vô hiệu hóa phần nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.192463,
      "id": "25532566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình 16gb bình thường dung lượng khả dụng luôn còn khoảng 6gb trở lên còn đã sử dụng là khoảng 5gb nhưng mấy ngày nay dung lượng khả dụng xuống còn khoảng 4gb đã sử dụng tăng lên 7gb mặc dù mình không tải thêm ứng dụng gì mới hết á, ad cho hỏi ip mình bị gì vậy ạ và chỉ mình cách khắc phục với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ máy hiển thị quả táo khởi động lại trước; bạn kiểm tra phần thể hiện dung lượng lần nữa xem đã ổn định lại chưa nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.163109,
      "id": "19603981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi điện thoại của em nó để bất đầu sử dụng i cloud mà em chỉ đăng nhập cho id app store thôi em nó có đăng nhập icloud không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tốt nhất bạn nên sử dụng iCloud , vì sẽ giúp máy được bảo mật tốt hơn và có thêm dung lượng để lưu trữ dữ liệu được an toan nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.141665,
      "id": "21449729",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua tại TGDĐ được hơn một tuần thì bị rơi nứt màn hình, máy vẫn sử dụng bình thường, theo chính sách bảo hành của iphone tôi có được đổi máy mới không",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ 1 đổi 1 khi có lỗi nhà sản xuất trong tháng đâu tiên ạ. Trường hợp này là lỗi người dùng bên em không hỗ trợ đổi máy, bảo hành được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.13788,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa sử dụng điện thoại vừa sạc pin bằng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì tới pin không ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc vừa dùng điện thoại dù là dùng PIN sạc dự phòng để sạc cũng không nên bạn nhé. Bạn sạc như vậy sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.09597,
      "id": "26463120",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mình rất muốn mua iphone 6, nhưng có nghe về vụ Iphone 6 rất dễ bị cong vênh nếu có sự tác động lực không quá mạnh. Do nhu cầu mình sử dụng bỏ trong túi rất thường xuyên. Cho mình hỏi hiện tại các mẫu Iphone 6 ra sau này có bị tình trạng dễ vị cong vênh nữa không? Hay chỉ những mẫu trước đây thôi.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn an tâm là máy không dễ cong bạn nhé, bạn cứ sử dụng bình thường và bảo quản máy tốt là được rồi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.062382,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.032106,
      "id": "17571013",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có mua ip 5s ngày 07/03/2017. Sáng hôm nay sử dụng thì loa bị rè không nge được,em cắm tai phone vào va rút ra thì nge được. Nhưng cứ 15p là bị lại. Em đổi trả được không?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này nếu loa có lỗi kỹ thuật, Thegioididong.com sẽ đổi máy cho chị ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.020735,
      "id": "26442202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, lúc trước mình sử dụng IP 5s mà bây giờ máy hư danh bạ, hình ảnh, ghi chú, nhắc nhở trên máy cũ mình có thể khôi phục ở máy khác như Samsung không hay là phải IP vậy ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.020708,
      "id": "20737034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang dùng máy oppo a37 sử dụng hơi lag mình có nên bán để mua samsung galaxy s6 cũ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.998192,
      "id": "26341322",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.978138,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.960058,
      "id": "22260055",
      "field_search": "question",
      "question": "PMH đuoc tặnh kèm có hạng sử dụng bao lâu?",
      "answer": "Chào anh Cường,Dạ với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ thì bên em áp dụng trong 30 ngày nha anh, nếu anh cần hỗ trợ thêm về vấn đề gì anh có thể phản hồi tại đây bên em sẽ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}